年初一就俾人抄牌

抵啦，你估真係可以亂咁泊車咩

行行下街有個女仔問我攞電話都有嘅

Agger

你勁屈，我未試過

唔係講緊抄牌咩

咪未試過

咁你試下做抄人嗰個

做過啦我交通警

頭先9點半到一泊低就有狗車停低
即刻轉位

做狗仲咁好意思拎出嚟講

我721之後辭咗職

新年真係由佢抄算，廢時晒時間係度等停車場。
早d去拜年，同親戚食飯重好。慢慢抄啦。

做狗都講嘢咁大聲？
冚家剷就當自己還清晒罪孽？

係咪真？冒警好似好大罪
好似要電子報案驗證下

推啦，你唔好得個講字

一日係狗
一世係狗
代表全登幫你開年

保護逆哥 拉

屌你老母 死全家

佢開槍嗰陣都未驚過，洗驚上面班鍵戰？

咁推

我唔識佢

一個人五年內可以有好有轉變

我五年前未出世

手足
不過班黃屍好鐘意鬥黃